{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049487",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "빵마켙"
    },
    "text": "私のカフェは建物の通路側の入口からお越しいただけます。 商店街の駐車場では1時間無料でご利用いただけます。 カフェメニューは多様に用意されています。 NEWピザパンは6,500ウォン、NEWドイツパンは7,500ウォン、塩バゲットは5,000ウォンで、バゲットも5,000ウォンです。 チャバッタとオリーブの木はそれぞれ5000ウォンと6000ウォンです。 蜂蜜チーズカンパニュとイチジクカンパニュは6,000ウォンで販売されます。 バジルジャンボンブール(サンドイッチ)は8,300ウォン、バ·ト·チ(サンドイッチ)は8,000ウォン、アンズバゲット(サンドイッチ)は7,500ウォンです。 オーガニック小麦のモーニングパン(5P)は4,000ウォン、オーガニック小麦の湯種食パンは6,000ウォン、ベリースコーンは4,500ウォンです。 エッグタルトは4,500ウォン、ソーセージペストリーは5,500ウォン、チョコスティック(4P)は5,500ウォンで、クイーンアマンは4,000ウォン、フィナンシーは3,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェの場所はどこですか？",
            "answer": "私のカフェは建物の通路側の入口からお越しいただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、商店街の駐車場では1時間無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューがありますか？",
            "answer": "カフェメニューは多様に用意されています。ピザパン、ドイツパン、塩バゲット、バゲット、チャバッタ、オリーブの木、蜂蜜チーズカンパニュ、イチジクカンパニュ、バジルジャンボンブール、バ·ト·チ、アンズバゲット、モーニングパン、湯種食パン、ベリースコーン、エッグタルト、ソーセージペストリー、チョコスティック、クイーンアマン、フィナンシーがあります。"
        },
        {
            "question": "ピザパンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ピザパンは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ドイツパンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ドイツパンは7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "塩バゲットの値段はいくらですか？",
            "answer": "塩バゲットは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バゲットの値段はいくらですか？",
            "answer": "バゲットは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チャバッタの値段はいくらですか？",
            "answer": "チャバッタは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オリーブの木の値段はいくらですか？",
            "answer": "オリーブの木は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "蜂蜜チーズカンパニュの値段はいくらですか？",
            "answer": "蜂蜜チーズカンパニュは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチジクカンパニュの値段はいくらですか？",
            "answer": "イチジクカンパニュは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バジルジャンボンブールの値段はいくらですか？",
            "answer": "バジルジャンボンブールは8,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バ·ト·チの値段はいくらですか？",
            "answer": "バ·ト·チは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アンズバゲットの値段はいくらですか？",
            "answer": "アンズバゲットは7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "モーニングパンの値段はいくらですか？",
            "answer": "モーニングパンは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "湯種食パンの値段はいくらですか？",
            "answer": "湯種食パンは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ベリースコーンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ベリースコーンは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エッグタルトの値段はいくらですか？",
            "answer": "エッグタルトは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ソーセージペストリーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ソーセージペストリーは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコスティックの値段はいくらですか？",
            "answer": "チョコスティックは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クイーンアマンの値段はいくらですか？",
            "answer": "クイーンアマンは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フィナンシーの値段はいくらですか？",
            "answer": "フィナンシーは3,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 701
    }
}